<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/blog/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 07 Jul 2022 09:47:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0</generator>
	<item>
		<title>1Trang trí tủ tường phòng khách</title>
		<link>https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/blog/2022/07/07/1-trang-tri-tu-tuong-phong-khach/</link>
					<comments>https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/blog/2022/07/07/1-trang-tri-tu-tuong-phong-khach/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[thanhnhien]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 Jul 2022 09:30:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/?p=233</guid>

					<description><![CDATA[Cách tủ trang trí tủ tường phòng khách&#160;đang dần trở thành xu hướng được nhiều gia chủ lựa chọn để góp phần tạo nên vẻ đẹp thẩm mỹ hoàn hảo cho không gian quan trọng này của tổ ấm. Bởi chúng không chỉ đơn thuần được dùng để làm đẹp, mà còn đảm bảo cả&#8230;&#160;<a href="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/blog/2022/07/07/1-trang-tri-tu-tuong-phong-khach/" class="" rel="bookmark">Đọc tiếp &#187;<span class="screen-reader-text">1Trang trí tủ tường phòng khách</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong> Cách tủ trang trí tủ tường phòng khách</strong>&nbsp;đang dần trở thành xu hướng được nhiều gia chủ lựa chọn để góp phần tạo nên vẻ đẹp thẩm mỹ hoàn hảo cho không gian quan trọng này của tổ ấm. Bởi chúng không chỉ đơn thuần được dùng để làm đẹp, mà còn đảm bảo cả về mặt công năng sử dụng.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img width="800" height="600" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh1.jpg" alt="Trang trí tủ tường " class="wp-image-197"/><figcaption>thiết kế tủ tường phòng khách bằng gỗ</figcaption></figure>



<h2>2 Những xu hướng sử dụng tủ trang trí tủ tường phòng khách hiện nay</h2>



<p>Hiện nay, những mẫu tủ trang trí tủ tường cho phòng khách rất đa dạng về mẫu mã, chủng loại, chất liệu và kiểu dáng. Tùy vào phong cách và nhu cầu thực tế mà gia chủ sẽ lựa chọn cho mình mẫu tủ trang trí phòng khách phù hợp trước khi quyết định</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="800" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh2.webp" alt="trang trí tủ tường mới" class="wp-image-198"/><figcaption><em>Tủ trang trí phòng khách nhỏ vừa tôn lên vẻ đẹp không gian, vừa là nơi lưu trữ đồ đạc gọn gàng</em></figcaption></figure>



<p>Nếu bạn đang sở hữu phòng khách có diện tích khá nhỏ hoặc căn hộ chung cư, thì những chiếc tủ tường trang trí tủ tường phòng khách vừa là nơi lưu giữ đồ đạc của bạn một cách gọn gàng, vừa góp phần tạo nên vẻ đẹp thẩm mỹ cho không gian nhờ vào kiểu dáng và cách phối màu sắc sáng tạo.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="900" height="773" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh3.jpg" alt="" class="wp-image-199"/><figcaption>tủ tường phòng khách thịnh hành</figcaption></figure>



<p>Nhằm tôn lên vẻ đẹp thẩm mỹ cho không gian phòng khách, giúp giảm bớt sự đơn điệu hay lấp đầy những bức tường trống trải, thì bạn có thể tạo điểm nhấn bởi những chiếc tủ rượu trang trí, hay kệ tủ kích thước lớn có thiết kế độc đáo sẽ vô cùng hợp lí đấy.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="400" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh4.jpg" alt="" class="wp-image-200"/><figcaption><em>Đặt tủ sách trang trí cạnh ghế sofa phòng khách để thuận tiện cho việc đọc sách, tạp chí, truyện tranh,&#8230;</em></figcaption></figure>



<p> Trang trí tủ tường phòng khách không hề kén chọn vị trí, chúng có thể đặt ở vị trí khu vực kệ tivi, góc phòng, hay gần cửa đi nhờ vào sự đa dạng của kích thước.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1280" height="886" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh5.jpg" alt="" class="wp-image-201"/><figcaption><em>Các mẫu tủ trang trí tủ tường phòng khách đã và đang dần trở thành xu hướng được nhiều gia chủ lựa chọn</em></figcaption></figure>



<p>Với những ưu điểm vượt trội ấy và sự linh hoạt trong cách bố trí phù hợp với không gian, tủ trang trí đã trở thành xu hướng được nhiều người lựa chọn cho không gian phòng khách nhà mình. Có thể chúng sẽ trở thành chi tiết nội thất thiết yếu, không thể thiếu cho mọi gia đình trong khoảng thời gian sắp tới.</p>



<h2>3 Cách chọn tủ trang trí phòng khách đẹp hiện đại, phù hợp với không gian</h2>



<p>Để đem đến một vẻ đẹp toàn diện, nếu chỉ tìm kiếm mẫu mình yêu thích thôi thì chưa đủ, bạn cần nắm rõ cách chọn tủ trang trí phòng khách sao cho phù hợp với không gian mới là điều quan trọng. Và hai yếu tố chính bạn cần quan tâm chính là:</p>



<h2>1. Chọn mẫu tủ trang trí phòng khách đẹp theo chất liệu:</h2>



<div class="wp-container-2 wp-block-columns">
<div class="wp-container-1 wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<pre class="wp-block-code"><code><strong>Tủ kệ gỗ trang trí phòng khách đẹp</strong>
Đây gần như là chất liệu phổ biến và được nhiều gia chủ ưa chuộng nhất. Vì chất liệu tủ gỗ có độ bền cao, chắc chắn, chịu đựng sức nặng tốt. Bên cạnh đó, tùy vào chất liệu gỗ tự nhiên hay gỗ công nghiệp sẽ đem đến cho bạn những vẻ đẹp khác nhau.</code></pre>
</div>
</div>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="400" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh6.jpg" alt="" class="wp-image-202"/><figcaption><em>Trang trí phòng khách bằng tủ gỗ Sồi tự nhiên</em></figcaption></figure>



<p>Với màu vàng gỗ tự nhiên, tủ trang trí sẽ đem đến cho phòng khách nhà bạn vẻ đẹp mộc mạc, nhẹ nhàng nhưng vẫn thể hiện được giá trị và khẳng định đẳng cấp của gia chủ. Tủ gỗ tự nhiên trang trí phòng khách thường được làm từ gỗ Sồi, gỗ Xoan Đào, hay gỗ Óc Chó là những chất liệu được nhiều người yêu thích bởi chúng dễ dàng kết hợp với nhiều màu sắc đồ trang trí.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1000" height="750" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh7.webp" alt="" class="wp-image-203"/><figcaption><em>Tủ gỗ công nghiệp kết hợp đèn led trang trí đẹp ấm cúng</em></figcaption></figure>



<p>Tủ gỗ trang trí phòng khách bằng gỗ công nghiệp có giá thành rẻ hơn so với gỗ tự nhiên, cũng như kiểu dáng và màu sắc cũng đa dạng hơn. Do tính chất đặc trưng của gỗ công nghiệp dễ xử lí và tạo hình.</p>



<blockquote class="wp-block-quote"><p><strong>Tủ kính trang trí phòng khách</strong></p><p>Với chất liệu tủ kính, gia chủ thường lựa chọn để làm nơi trưng bày những món đồ trang trí, đồ sưu tầm quý giá. Vì thông qua cánh cửa kính, kết hợp cùng ánh đèn được bố trí bên trong kệ sẽ giúp tôn lên vẻ đẹp và giá trị tuyệt vời của món đồ bạn đang trưng bày.</p></blockquote>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="800" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh8.jpg" alt="" class="wp-image-204"/><figcaption><em>Chất liệu tủ kính trang trí cùng ánh đèn vàng giúp tôn lên vẻ đẹp của những món đồ bạn trưng bày một cách hoàn hảo</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="600" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh9.jpg" alt="" class="wp-image-205"/><figcaption><em>Thiết kế chất liệu đá cùng cánh kính cho hệ tủ trang trí âm tường độc đáo</em></figcaption></figure>



<p>Đây là chất liệu tủ trang trí phù hợp với khách hàng tầm trung. Chúng thường có thiết kế gọn nhẹ, dễ dàng di chuyển nên bạn cũng không cần phải suy nghĩ nhiều trong việc bố trí. Bạn có thể thay đổi vị trí của chúng một cách tùy hứng sao cho phù hợp với nhu cầu sử dụng.</p>



<h2>2. Chọn tủ trang trí phù hợp theo phong cách của phòng khách:</h2>



<div class="wp-container-4 wp-block-columns">
<div class="wp-container-3 wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<p><strong>Tủ trang trí phòng khách hiện đại</strong></p>



<p>Tủ trang trí phòng khách hiện đại thường có kiểu dáng vuông vức, đường nét đơn giản, không có quá nhiều đường nét hoa văn cầu kỳ. Nét đẹp của chúng chủ yếu tập trung vào cách phối màu sắc ấn tượng giữa các cánh tủ, khung tủ kệ; cách sắp xếp các kệ tủ sáng tạo, lạ mắt.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="800" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh10.jpg" alt="" class="wp-image-206"/><figcaption>Tủ rượu</figcaption></figure>



<p><strong>Trang trí tủ tường phòng khách tân cổ điển</strong></p>



<p>Màu sắc của các mẫu tủ trang trí&nbsp;<a href="https://noithatmanhhe.vn/phong-khach-tan-co-dien" target="_blank" rel="noopener">phòng khách tân cổ điển</a>&nbsp;thường là gam màu trắng hay màu kem, kết hợp cùng những đường chỉ vàng đồng sang trọng. Bên cạnh đó, đường nét hoa văn của tủ kệ trang trí phòng khách tân cổ điển cũng được chăm chút tỉ mỉ, thể hiện sự tinh xảo qua những đường cong mềm mại.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="795" height="533" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh11.jpg" alt="" class="wp-image-207"/><figcaption><em>Kết hợp kệ và trang trí tủ tường đụng trần phong cách tân cổ điển</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="533" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh12.jpg" alt="" class="wp-image-208"/><figcaption><em>Tủ tivi gỗ tự nhiên cho phòng khách cổ điển</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="830" height="450" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh13.jpg" alt="" class="wp-image-209"/><figcaption><em>Đặc trưng của tủ trang trí cổ điển là những đường cong mềm mại và hoa văn sắc sảo</em></figcaption></figure>



<h2>4 Các mẫu tủ trang trí tủ tường phòng khách đẹp nhất 2022</h2>



<p>Kiểu&nbsp;<a href="https://noithatmanhhe.vn/tu-am-tuong-dep" target="_blank" rel="noopener">tủ âm tường</a>&nbsp;sẽ giúp bạn trang trí phòng khách mà không tốn quá nhiều diện tích, không chỉ vậy, chúng còn thể hiện sự tinh tế, đẳng cấp bởi sự chuẩn xác trong kích thước và chỉn chu về cách bố trí.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="750" height="563" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh14.jpg" alt="" class="wp-image-210"/><figcaption><em>Mẫu tủ gỗ tự nhiên sơn trắng có kích thước lớn, nhưng với kiểu dáng âm tường giúp phòng khách vẫn tiết kiệm được diện tích</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1280" height="852" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh15.jpg" alt="" class="wp-image-211"/><figcaption>Trang trí tủ tường với phong cách âm dương độc đáo</figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="444" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh16.jpg" alt="" class="wp-image-212"/><figcaption><em>Chọn mẫu trang trí tủ tường cho không gian phòng khách rộng rãi</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="600" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh17.jpg" alt="" class="wp-image-213"/><figcaption><em>Đẹp mộc mạc với màu nâu gỗ của tủ kệ tivi</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="581" src="https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/wp-content/uploads/2022/07/anh18.jpg" alt="" class="wp-image-214"/><figcaption><em>Mẫu tủ kệ tivi phối màu vàng &#8211; xám trẻ trung</em></figcaption></figure>



<p>Với những cách chọn mẫu tủ trang trí phòng khách phù hợp với không gian và mẫu tủ đẹp, chắc hẳn bạn đã quyết định được mẫu tủ phù hợp với mình. Tuy nhiên, để hoàn thiện vẻ đẹp toàn diện cho&nbsp;<a href="https://noithatmanhhe.vn/thiet-ke-noi-that-phong-khach" target="_blank" rel="noopener">nội thất phòng khách</a>, bạn cần tìm kiếm&nbsp;<a href="https://noithatmanhhe.vn/" target="_blank" rel="noopener">đơn vị thiết kế thi công nội thất</a>&nbsp;uy tín, giàu kinh nghiệm để đem đến cho bạn một không gian&nbsp;thư giãn tiện nghi cùng những chi tiết nội thất có&nbsp;kích thước chuẩn theo kiến trúc của ngôi nhà.</p>



<p>Vậy thì, còn chần chừ gì nữa mà không liên hệ ngay với&nbsp;shop nhé&nbsp;qua&nbsp;<strong>HOTLINE:&nbsp;033 444 4444&nbsp;&#8211; Tel:&nbsp;0888 999</strong> <strong>333&nbsp;</strong>để được tư vấn <strong>MIỄN PHÍ</strong> cùng các chuyên gia của chúng tôi và nhận ngay bản vẽ thiết kế <strong>MIỄN PHÍ</strong> khi thi công nội thất nhé!</p>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/blog/2022/07/07/1-trang-tri-tu-tuong-phong-khach/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/blog/2022/06/02/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/blog/2022/06/02/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[thanhnhien]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 02 Jun 2022 01:28:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://lethanhnhien.github.io/Mr.nhien/blog/2022/06/02/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
